阿積士贏鳩硬，絕對可以打贏祖雲達斯

阿積士今年真係踢得幾好，
繼淘汰完皇家馬德里出局後再次踢出佳積，
上一場，基本上撳住祖雲達斯個頭喺地上摩擦。
佢哋年青有用唔完嘅氣力，全程撳住嚟攻不停搶波。
祖雲達斯如果唔係c朗嗰一球走位，基本上連贏嘅機會都冇。
可惜c朗狀態極度唔穩定， 祖雲達斯主場曾經慘敗俾曼聯。

以祖雲達斯嘅後防，基本上完全不能抵擋阿積士嘅強烈進攻。
所以我想講阿積士贏鳩硬。

完全唔覺得佢有輸嘅可能， 如果你哋淆底嘅話買客勝，可以買晉級。
阿積士入硬四強

又燈

咁早燈

樓主好準 想知巴塞對曼聯點睇

一定係巴塞， 巴塞主場點會輸畀曼聯

講真，如果有人同我對賭，賭乜都得，
我嗰層樓同佢對賭一賠一都仲夠膽。
有冇人攞佢層樓同我嗰層對賭， 銀行估價580萬

巴塞係贏鳩硬冇得輸

ON9

個賠率根本反映唔到實力

一係買和 一係買阿積士晉級

如果無c朗我一定allin ajax

牙朗有無限可能性

有c朗拿度個後房咪又係畀人撳住打

2-2

留名

一定晉級啦!作客入球

朗迷樓主現身

曼聯晉級8倍
我做乜同你對賭 傻撚左？

阿積士冇De Jong喎

怕咩

法蘭西義莊傷左喎

就係冇佢先勁

上場唔係埋門柒
阿積士一早大炒祖記啦
睇好決賽阿積士對疤狗

冇傷到 出得🤡

咪就係

我信 有賠率 抵玩

阿x疤

Frenkie de Jong is a huge doubt for Tuesday after pulling up with a hamstring injury in the first half of Ajax's 6-2 win over Excelsior on Saturday.

係，真心覺得阿積士踢得好

登你老母咩死仆街

阿積士贏鳩硬，洗驚你燈？

巴贏鳩硬，唔怕對賭

迪莊唔出
祖記贏硬

英雄所見略同
亞積士

#21？

今晚阿積士入四強

冇得輸

狗會又送樓
申：已按樓跟樓主痾煙阿士（銀行價值490萬）

最新消息係佢冇事 防止佢傷先換人 有隨隊去

係一定出到

有睇上場根本見到老婦人跟唔到阿積士速度，三番四次俾人攻門，入唔到係阿班人把握力曳
然後祖啲攻勢係靠一下奇蹟人地睇漏加阿朗捕到先出現
正路用形勢計，阿積士淨贏三球
世界上冇咁多奇蹟
阿積士炒老婦人格

係

咪傻
祖有朗點會輸, 阿積士入3球, 朗就會入4球反杯

上場見到，隊友俾人壓住晒
何況祖主場弱，曼聯都輸過

唔洗邪啦
識睇初盤都知今晚祖記贏緊
今晚連同高隆個場全上盤 不解釋

擺明留力架喎 你識唔識架

咁都叫留力

鳩硬係49000

但祖有黑哨加持

阿積士好野

阿積士贏啦

呀朗又做救世主

4強見了
今年歐聯撐佢奪冠

神預測

已重注

服

樓主 聽日熱 鏝點睇 上車指意你

肉酸狗以為燈有用
c朗無皇馬咩都唔係

好撚勁

樓主又哭喪

樓主準

去睇樓了

系

中，收錢

係 中到啪啪啪呀死狗朗

馬會真係傻撚咗個鼻，上場ajex 已屌壓祖記
仲開5倍客勝，真係送層樓俾我

原來有成3.25咁撚抵買

中晒，準